小學生聖誕夜約女模看電影 還買iPhoneX送她

泰國一位小學男生，在聖誕夜約女模出外看電影，兩人不僅雙手比愛心合照PO網放閃，他還買了一隻iPhone X送女模當作愛情的證明。
據《khaosod》報導，網友「Nantapong Kidwanpattana」在《臉書》分享放閃照片，指出他聖誕夜約女模出去看電影，兩人一起去看電影緊貼自拍，之後還花了47000泰銖(約43000新台幣)買iPhone X送女模，並稱這是兩人愛情的證明。

死肥仔

最尾個幅係咪彭浩翔嚟

條女好似人妖

有公幹真好
條女模唔知有冇J , 個肥仔都危險

係錢啊，哈利!!!

同老婆豬自拍，開心

有父幹真好
條女可能有J, 唔好跟車太貼

不老症

錢哥

進擊的巨人

第三張相個表情

自由之翼

兩枝棍去睇戲

兵長

同影貼子相個編差咁遠

小朋友幹大姐姐（係大哥哥）

小學雞就有閪屌

屌 男人黎

五毛Ikuch.anは俺の嫁

好酸

條女矮定細路高

真愛

chick with dick

覺得個女人氣質好邪 小心中降

個披風著出街都幾柒

人生贏家
連登仔廿幾歲人都未約會過

其實係咪男模？

你咪其中一個連登仔囉

連登不會約會
直接上房扑

第二張好似冇著衫咁

屌佢笑得幾撚風騷

有錢真好

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

ok thx......

似胡慧沖

可能2奶仔

估唔到會睇到現實版

磨擦力

件披風我喺環球影城買完都冇著過
佢夠膽著去拍拖

lm

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係聖誕節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone X...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住元旦果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用年零用..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

有咩好酸
攞老豆老母錢去叫私鐘以為自己好威

威過你咁囉

但事實上個肥仔係一個無生產力同社會地位嘅肥仔嚟咋喎 同暴發戶無咩分別喎

我都即刻諗起呢篇

咁細個就識叫雞

個肥仔笑得好招積

好像李瑞宗，扑野永不做前戲
一除底即插
人地有錢吹呀

條女好心就交下戲啦

條女個樣西到

出街幾個鐘穩袋一皮
可唔可以介紹個肥仔畀我識

佢黎？

個肥仔好撚得意

細細個就咁威

連登仔: 個model一定有

仲以為係潮文
估唔到有生之年見到現實版

You竟是個boy

第三幅個樣閪到冇得再閪

條女越睇越似男人

她竟然是個BOY

好撚正

肥仔都要酸

條女個樣好怪

有父幹多好 小學就有真西屌

唔係男人既話j得過

就算有得過夜個小學生都冇能力做

大棍撞小棍

唔講個樣得唔得
條女笑都無笑過wo

人造人vs自由之翼

細個影相 大個咪吊西 而你都係只可以坐喺屋企打丁

條女好撚正 好想屌

睇下條女既二頭肌

叻仔 有前途 女模？唔好望啦跪低含啦

毛都未生齊

條女個樣

成隻鬼咁...

條女拍啲片全部都係狂FING對波 好似支那嗰件朱可兒咁

正就要屌？？咁你條撚咪好唔得閑

條女個樣西到
見到iPhone先識笑

錢真係易賺

睇標題以為有記者錯信潮文

條女(有丁)冇笑過咁濟

齋模/比人含唔撚得既咩
人地人仔細細就做到毒撚一世都無機會嘗試既野

小學生點解咁多錢？
做咩條女唔笑都收貨？
條女係咪真係女黎？
做咩著自由之翼斗篷出街？

隨時有棍

咁細個就叫雞

件外套令成件事既好笑程度上升一個層次

這些機會

確實好葡萄
不過我真係想知點解要進擊的巨人呢

父幹
我又輸了

條女眼神死

小學生齊格劍
艾倫

You竟然是個boy